今晚 各區要宣言 要成立臨時政府

唔可以拖
一有蒙面法
和理非唔敢出嚟
然後再拉曬所有勇武
革命就此完結

所以呢一步
已經係最後底線

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路